{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 굴전여가캠핑장"
    },
    "text": "ペンションとキャンプが一緒に調和しているペンションです。 注意事項としては、洗面用具とタオルは個別に持参する必要があり、布団と食器は基準人数に限り提供されます。 静粛時間は21:00から07:00までで、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー炭とグリルのご利用は20,000ウォンで可能で、当日お支払いいただけます。 幼児を含む基準人数を超えてはならず、6歳以上から追加料金が発生します。 客室利用時に超過使用料があり、インターネットは無料で提供されます。 ペットは入室できず、ペンション施設としては駐車場があり、共用施設としては調理場、洗面所、ランドリー、トイレ、売店がありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合があります。 シャワールームは利用時間が決まっており、その他の時間に利用すると追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "洗面用具とタオルは提供されますか？",
            "answer": "洗面用具とタオルは個別にご持参いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "布団と食器は提供されますか？",
            "answer": "布団と食器は基準人数に限り提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための炭とグリルは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルのご利用は20,000ウォンで可能です。当日お支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の超過使用料について教えてください。",
            "answer": "客室利用時に超過使用料が発生します。具体的な料金についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "静粛時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "静粛時間は21:00から07:00までです。"
        },
        {
            "question": "共用施設として利用できるものは何ですか？",
            "answer": "共用施設としては調理場、洗面所、ランドリー、トイレ、売店がありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む基準人数を超えることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、基準人数を超えることはできません。6歳以上の場合は追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 402
    }
}